全世界和理非聽日唔該做嘢！！

聽日！全世界！立即三罷支持中槍義士！
前線中槍都唔驚！死都唔驚！
我哋呢個時候仲顧住份工，聽日當若無其事
對唔對得住自己良心！係咪當前線係comdom！
當年，十月革命蘇維埃政權成功推翻蘇聯臨時政府
今年十月，我地要推翻港共政府！

線已經比人開槍射，大家肯罷工罷課未?

有手足幫我地擋子彈
我地唔係咁自私罷一日工都唔肯掛
我求下大家
為左香港
為左幫我地擋子彈蹏義士
為左死去嘅手足

推

Push